rx570 超頻

話說我張張卡超到咁
最高用到170w
電壓都上到1.2v
會唔會唔太好
雖然係好順
但我需唔需要降返低少少？

本身core clock係1244
Memory clock 係1500

高咗幾多fps

我fd 個張我幫佢超到1405mhz @ 115% power

Mem clock 唔記得超幾多

我張係sapphire rx570 pulse itx
最盡上過1370mhz 105%power

但去到170w有啲驚
本身張卡行150w
而且6pin最多都係行150w
驚長期咁會出事

底板pcie供75W

btw 見youtube 570 oc benchmarks 多數超到上1420左右

顯示卡超頻效益咁低 又要提心吊膽

我之前張950超到拍得住960 仲用左兩年

咁如果你買960去超咪仲快啲囉

咁如果你買970去超咪仲快啲囉

咁如果你買980去超咪仲快啲囉

我1070超完多幾個FPS炸
1080車尾燈都見唔到

咁如果你買980ti去超咪仲快啲囉

60 度唔會自動降頻喎

RX570 超到Clock: 1475 MHz/Memory Clock: 9000 MHz

多唔到10FPS

咁樓主個超頻幅度應該都係得幾個FPS差距

我冇拉temp limit
打機上到7X度都未降頻

超完真係會多幾格fps, 5% 都爽啦，反正免費

不過同意如果提心吊膽就唔好搞，邊有咁易拉吓afterburner 就壞機

其實如果唔係用benchmark去睇
根本唔覺有高到

睇你本身對fps 敏唔敏感

例如唔超最低會去到48FPS , 超完最低有51fps 的話，我老蟹都超， 心理關口

玩開3x 4x fps

Oc完差幾遠喎

對畫質冇追求 只求穩定60fps